運x家真係一間好公司

今日8點幾行街見到全個商場舖頭收曬工咁制 唯獨呢間公司仲打開門做生意 我忍唔住入去幫佢地買左對鞋

你係員工？係客既話點解要運x家？帶咩頭盔 運動家